\assignementTitle{}{10}{}

На стабильность работы аквапонных установок влияет не только видовой состав организмов и их количество, но и ряд некоторых ключевых показателей и свойств. 
  
Оцените критически важные рабочие и физические параметры ваших систем. Приведите их список и значения. 

Результат приведите в письменном виде. Листок с ответом подпишите (название команды) и проставьте дату.

Максимальный балл - 10

\textbf{Задание выполняется “offline”}

\answerMath

Выявлены параметры системы: 
\begin{enumerate}
    \item аммоний-ион, 
    \item не растворимый аммоний, 
    \item нитрит-ион, 
    \item нитрат-ион, 
    \item растворённый углекислый газ,
    \item рН – кислотность 
    \item кН – временная жёсткость 
    \item gН – общая жёсткость 
    \item редокс-потенциал (ОВП), 
    \item температура воды. 
\end{enumerate}

За каждый верный ответ 1 балл

Возможна замена или дополнение параметров (временной жёсткости, не растворимого аммония) на скорость потока, растворённый кислород, хлор-ион.